究竟香港人幾時再企出黎

依家眼見身邊唔只愈黎愈多蝗去雀巢鳩佔 去侵蝕我地既香港 唔通我地仲可以眼甘甘咁睇住班仆街咁做？
甚至身邊既朋友 就算連登都愈黎愈多人講撚埋哂啲蝗terms唔講都唔知以為係上面落黎
還是香港人已經放下警覺性 慢慢適應左被溫水煮蛙呢種中央管治模式 甚至自己變左蝗都唔知 反抗都廢撚使索性本pair算 ？
始於都係果句 有乜鳩可能地方係我地既 但我地要去移民、屈服讓達地方出黎比班仆街成全中央 比佢地去分化我地香港人！

香港人休息過後 係時候要再次醒悟 努力堅持我地既信念 必忘初衷！香港人 係時候要再企出黎啦！

[勿忘初衷

企你媽媽，冇J圖學人開post ?

又一個on9仔

How?革命？武裝起義？全民罷工罷課？

企出黎 ?

企出黎比人笑呀 ?

企你老母出泥 炮都無枝 點打 打你條鳩呀?

企出黎今天我？中共已睇死香港人惡唔出咩樣 西藏都未驚過

黎多次９２８咪殺下人咁囉

拋磚就想抗爭? 收皮啦

利申: 心淡

好多5毛

樓主係咪十幾歲嚫仔聽人鳩UP幾句就開D咁既POST.認清現實先啦傻鳩

唔通真係要就咁屈服 真係唔想香港變到咁呀

心已淡

唔係無人願意...

而係香港既生態唔適合搞呢d野...

企係後面既笑鳩企前面既人..

企係隔離食花生既笑鳩企出去既人..

企係幕後既笑鳩企左出街既人...

依啲人回post 就咁落力
講到咩都唔做就好威威咁 成個智者咁

要返工，不了

咁不如你又講下可以做d乜 , 又應該做d乜 ?

咁係咪要下下本pair呢種心態先叫認清事實 唔好話出黎抗爭 就連香港人自己都慢慢變蝗 係連登咁撚多人講撚埋哂啲蝗terms都可以冇人屌 其實係覺得冇問題還是屌都廢撚事？我淨係想即使自己改變唔到現狀 但都唔好屈服比現狀改變自己囉

今天我～～

即使唔搞抗命 都淨係想香港人時刻提高警覺 唔好被慢慢蝗化 亦唔想香港人有種本pair要向蝗蟲屈服既心態

算鳩數把啦..

剩係一個李一桐都已經搞到連登仔扯晒旗啦...

所以上連登警醒世人

睇多D呢個世界發生緊咩事先啦.唔好亂咁衝出黎柒.香港人呢個TERM過幾年會消失係事實,幾年係大家正式係中國人.唔係本PAIR,係唔會做冇意義既事情